[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(7)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的,暫時要用住呢個,根本開唔到新 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

原田瞳整百合game

唔google都唔知邊個黎
btw,聲優整game好似都無咩問題
因為七海見最近d聲優成日都″不務正業″
例如好似有人參加麻將比賽贏左
德井仲畫埋漫畫tim

好似好耐都冇新作

因為間公司去左整其他game

唔係掛

套 NTR 終於出咗

睇戰姬絕唱好過啦

七海唔鍾意ntr

百合番 當係支持下

有諗過睇絕唱,但好似有好多季

而家第四季，公布咗遲下會有第五季
bd特典小劇場可以當係1.5, 2.5
3.5擺咗喺app故事模式入面
App劇情仲話去埋平行世界打

太長-

真係有排追

新朋友

考慮左好耐
終於係淘寶訂左隻無特典既君名4k bd
因為無4k電視,
原本諗住買bd就算,但見到4k包多d野
跟住見到一對熊公仔既特典又有d想要,
不過計返2xx先換到一隻1x cm高既公仔
又好似唔係好抵,所以不了

2xx 1隻你當係買figure

rich

我都想買君名BD
不過屋企又睇唔到BD

ps4

我買完BD 唔捨得拎出黎睇 怕整花

買兩隻,一隻收藏用

咁又超預算

因為可憐醬rich先可以
我地只可以買到一隻

１

我都係買1隻

.

落左幾日雨 今日冇落就即刻熱番勁多

熱都好過落雨落得咁密

唔鐘意落雨

英國好似好少雨

8號黎得快去得快

steam都有得買花吻

而家特價咗 之前未買既可以買黎支持下

App版無中文，對上一次更新已經係一年幾前
應該已經放置咗

有漢化的
官方掛住整新game

hihi

七海最近諗住玩黑沙
不過部電腦好似唔多得,
而家用緊am2+底板,ddr2 ram
究竟應該升一級,用am3既cpu+ddr3 ram好,
定係直接升兩級做而家主流既ddr4 ram好

而家先玩 好似已經比人炒高哂d物價

而家仲搵到am3 同ddr 3咩
我屋企人早幾年壞咗嗰部都係用am3 同ddr 3
出amd ryzen啦

最近俾人叫去玩
七海都覺得入面d野好貴,
上親走馬燈既都7位數字

淘寶
而家粒cpu都係淘寶買的
好似真係出部新電腦好d

淘寶

e類遊戲 愈早玩優勢愈大

應該爆炸既反而唔會爆

幾乎所有要不斷升lv既online game都係咁
btw,悠閒生活應該都可以掛

爭得嗰幾多錢啫

其實係唔想周圍搵
am2 cpu都唔知邊度仲有得賣

新高登

不過真係買過部好過啦

都係既

買新都唔係太貴

rich
不過就算買返當時部機既價錢,
應該都勁過而家呢部

諗住去動物節,有同人展之後好吸引
七海應該聽日定後日去好

why not both

Me聽日去
費事公眾假期多人逼

七海後日好大機會去,
去聽日就係both
只係諗緊聽日去會唔會多d野賣
利申:主要去同人展

我星期六去

me 都聽日迫 同人迫好哂時間

[/quote]

今日都係無去到
去左既人有無邊度推介

無，可以回家了

想童真d可以去兒童天地玩

連d細路都唔玩

我見間唔中都有幾個玩

去睇蘿莉同正太

因為個到最唔迫 用個到黎集合最方便

連幼體都唔想玩

今年好似冇咩睇

咁七海聽日先去咪咩都無

唉 MISS左八王子+初音個SHOW冇去度
之前睇漫展官網節目冇題過
今日睇番原來係playstation既event黎
鬼知咩

村長
睇下有無人放重播啦
今日都想睇達哥,
但係唔得閒

達哥我反而今日唔知邊度kick左條link
睇佢直播玩左陣三國無雙

twitch應該有重播
村長想睇既應該youtube有

p.s.只限miku

1300排到而家都未入到去

橙

七海醬諗住入去睇咩多

1點排隊
btw 今日好熱 辛苦了

同人展
不過無咩買到
剩係買左本惠惠4格,
仲有angel beats t-shirt同埋一粒團子

七海未焗過桑拿,
不過個感覺應該差唔多
仲出左好多汁

btw,排左咁耐隊,而家咁快就走了

所以真係冇咩睇

所以我比較推薦平日去 星期6日去一定要早起身

不過星期六日應該多d幼體
望過去都幾多正太蘿莉

btw,七海呢兩日應該開唔到新post

慢慢黎 唔洗急

聽日先開post好唔好

你話事

香港搞百合展? 不存在的

好提子啊

次次見到其他地方有呢d活動都好想飛過去睇下